何蛇, 點睇肥普又突破足球理論三中堅然波？

433 4231 左成場都破唔到大巴 肥普就做傻仔教練 換走進攻球員拉美拿換入後防rose 搵llorente son 打雙箭頭
最後壓前進攻線 少左個天生進攻點 但就靠兩個前鋒合作入波 成功中出大巴 肥普係咪又突破足球理論呀？？？

兒子突破足球理論，唔計

屌你老母 解釋唔到就突破足球理論 耶撚咩？

紐記龍門突破足球理論！

442黎嫁喎CHING...ROSE當左翼踢 艾力神WINKS 2中場 SSK右中場

傻仔龍門

三中堅呀 352
toby 黑山 湯根
脆 ssk winks 大力臣 rose
老蘭 son

咁計平時熱刺打嗰啲三後衛都唔係三後衛啦

bd 三中堅

換左rose 入黎，就咁睇個畫面已經見到vertonghen 拉返中堅位、後場得3件
咁都係4後果d真係唔知點睇波

何sir:三中堅贏1粒，如果4後衛早就炒456粒

岩呀

未換rose 之前咪4後囉

何蛇幾撚時有講過 三中堅不會入波呀
佢話主攻唔到渣麻

咪為屌而屌

利申：真fans

son靈感男神上身突破足球理論囉

肥普就係轉左三中堅反而做到入肉攻勢wow

球星突破足球理論囉on9

屌 真係好似耶撚 解唔到咪神蹟囉

佢隻主攻唔包括明買明賣

Pochettino： Son, go to obvious buy obvious sell, ok?

華湯根 靈感男神 突破足球理論

今場打五個後衞 唔計啦

何蛇話熱刺放棄歐聯專心聯賽

所以依場唔覺意贏左，唔計

何sir:放棄歐聯無壓力下打出超水準